2018 入境主任 叫春區 (6)

爆咗post, 繼續討論

上一個post
2018 入境主任 預備區 (5)

lm

點樣可以call written既report?
定收左reject letter先可以call

校長board, 全程校長問, 點睇...

對你好有興趣 請左

巴打你覺得你in成點?

有冇人答到

請問入到班既大多數係咪有玩開U team運動?

去過外國exchange 做開占會唔會有加成

我思考中 多謝你關心 韋逸昇係我巴打

講得岩

唔知今年幾時開始CALL人呢

有frd話校長問佢幾時可以入班
又笑哂口好開心咁
應該講硬

通常咩特性既人過唔到學堂果關

其實想知基本法佔評分幾多

之前啲人話10% 但都係fib睇得最重 你唔過fib基本法幾高分都冇用

計埋今日派彩 淨返六日

76xx等緊Fib, BLT一般所以想知佔幾多

有無人知點樣可以call筆試report?

7xxx 日日等fib好撚大壓力

可能果下比啲壓力你姐
Overall你覺得自己表現得唔得？

巴打共勉之
我都唔係第一次
唔好放棄

1日未有結果都唔好放棄 考完就試下放低佢啦 我知現階段係有啲難度 畀自己唔開心一下頹一下再重新上路啦

有冇6千頭巴絲打收到

點解咁肯定校長收左你皮 之前都有人以為收皮但入到啦

都係平常心，每一關都同自己講無期望就無失望，最後都去到fib，已經當自己贏左。
利申：第一日in，開始係30秒自介，一條好易嘅部門題(英) ，同一條幾chur 處境題(中) ，加幾條自身題(中) 。

好似好多巴絲都冇時事題咁嘅

In左最多20分鐘，唔多時事題係可能最近啲新聞講左兩、三年，加上時間所限，今年好似好少人in多過30分鐘。

好多都考好多次 最後都有入班啊 唔洗灰心啦 做好自己

有冇人知今日派左彩未？

家庭問題都chur

好似未

今日派未啊，成日都冇心情係到等

唔係，tam sir board.

可能係唔太合眼緣

今日又唔派？

好緊張，係咁refresh個email

Received
60xx
9/7

59xx收到，7月9

有冇六千中收到😞

有冇601x 嘅收到？

有朋友619x收到, 我放流料死全家

619x 唔係61xx 唔通係62xx?

今日派左未

有個fd係咁 個個都話比校長插 但個個都入到班 所以插唔插應該唔關事

Thx ching

好似越派越慢咁

派到7月3 今日26號先派到61xx-62xx左右 之前有巴打講過今年去到13xxx
計埋今日仲淨5日 平均一日派千幾個號碼 而一日兩個board大約in到最多30人
是咪即是話最後呢六千幾個號碼入面 平均1000個號碼入面有30人左右有FIB

你計完出嚟之後
我唔覺得自己入到
表示專注返現職算

只係好粗略咁計 但如果最後好似上年咁 last幾日爆一堆號碼就唔同講法 但我覺得筆試後其實已經安排好哂每日見邊30個 只是要維持返兩星期通知先要每日/每幾日jit牙膏咁出
所以應該都係會一直慢慢出到7月3號 然後7月18號左右就見哂所有人

利申: 9up

每次見呢個post多幾個reply 都好驚，有人收到但自己乜柒都收唔到

從來沒我份

盧巴打 我覺得你嘅分析已經算好中肯
大家都係基於呢度有限嘅資訊 而作分析嫁姐

我私心希望佢一日爆number

其實已經等到無咩感覺......

上面既巴打們咩No.?

利:6千尾

就嚟六點
大家又要留意電話

等到好辛苦

今日可能又夜晚9點10點先派彩 真係好辛苦

66xx收到

61xx > 66xx

Good

63xx 今日19:10收到

69xx，7點收到，10號in

66xx 收到

下次請人係幾時？

其實唔識可以點樣表現淡定得黎又大體?

除左講sorry sir, 呢方面我真係唔了解

仲可以講乜野

上年都有fib，今年早早陣亡

盡量合理推測吓囉
以我所知…
Sorry sir我唔清楚，但我估計…

想問會點樣問家庭

同問

冇處境？

今日無派？

一係未
一係今日唔派
一係十點十一點先派

有無咁多人考啊

71xx收到fib 12/7

73xx 收到 13/7

75xx 13/7

下個星期一 一次過派曬

預測今日派到8500 下星期二一次過派晒9000-12000
跪求fib offer神

7.13 星期5，應該今日唔會派

但佢今日唔派 之後就要一派派好多
9up

上年都最後一日派好多...

今晚就知...

想問今年除左校長board 另一個是誰?

tam sir

Tam sir係咪戴眼鏡個頭有啲亂嗰個？

其實自己有d 原因明知唔得 去到實比人罵餐勁 真係有d 想唔去...

考到而家先唔去
諗定點包裝得好d囉
同埋 好多時準備咗嘅野都未慘問

今日考完 叫春先 拜offer god先

想問抄完3份gf200係咪會拎埋入去fib比阿sir睇？定係佢地唔會睇gf200？

In完出來先對和抄GF200
原本份GF200有冇帶入去我唔肯定

肯定有 有問屋企 幾仔細下
btw offer god

鬧得勁唔勁?

有寸 但冇鬧 不安

校長?

Yes

Cls 今日去左 in

In 足 30 分鐘比人屌足 30 分鐘

情境體太難了。話有個泰國人妖, 你懷疑佢有料到, 要搜佢身, 你點同下屬講

基本上答乜都錯

話尊重人妖作為女性, 搵個女職員搜佢身。"下?下面有 jj 架喔"

咁話搵個男職員搜佢下身。"下? 又話尊重女性權利你搵個男人幫人搜身?"

話盡量請旅客配合, 等我本人幫佢搜身。 又話 "搜身使你做, 特首都唔會做 d 下級工作咩"

總之

預左入去比人屌一餐。答乜都錯。不過盡量答。有錯就認,打就企定

祝各位成功

Sorry. 點解?

唔洗sor ah 你好好 不過會益左字未in gor d 人士囉

其實我覺得分享 interview 既題目無乜問題
又唔係好似蕭源爆 dse 題目
考撚完咪考撚完
咁其實呢個討論區都幫左我不少
都係想各位成功

我已經知自己衰左🤦🏼‍♂️下年再見啦咁多位

唔覺得益咗
反而為部分較神經質嘅candidates嘅增加咗煩惱
會係咁諗自己應該點答同點準備

答乜都周到你 pk

好難有完美答案

好多野都控制唔到

其實點解咁多人問係咪校長見？

邊個見有分別嗎

聽講舊年7成人佢收

80xx fib email received

係 但係我覺得佢個樣望落唔算慈祥feel 但係會微笑 你13號in? 想知佢係咪淨係嗰日喺度in人 我成個interview得部門同自身 冇處境同時事 好想試下答處境題

傾計撘下嗲

反而唔想問咁多部門......

有無人可以share io個salary scale? 係一粒花頂薪已經pt21定升上去先係?

幾時in? THANKS巴打

急上黎好難諗得咁周祥

類似既情景題真係去邊度參考。。。

我最後答 “上半身女仔搜，下半男仔搜，如果下屬唔肯搜，唯有徵求人妖睇下佢肯唔肯比我搜。呢個係我諗到最好既答案。”

之後就比大 sir 屌，話主任撚使幫人搜身咩，逼 d 下屬搜咪得，點點點。我唯有點頭，話係。

成個 Interview 都好無理由。好似比人當狗撚。我其實準備左好多野講，一粒字都無用到。self intro 都唔使

點解有 d 人嘻嘻哈哈就過撚左 final in? 平時工作/ 學業上會失敗我都會知自己柒。但呢獲真係好唔忿氣

自己揾真係咁難咩...........

搵黎搵去得呢份舊野

巴打, 可能最尾入到呢...唔好咁灰啦

加油 為咗3皮幾4皮

85xx收唔到 下年再努力 💪🏼

今日收到email嘅各位 可以順便講埋幾時in嗎?

隨時七月二十就完

就咁睇，會唔會係同個人妖講，我會搵個男性入境事務助理去搜你，但如果你覺得唔舒服，我都可以搵個女性入境事務助理去搜？

始終雖然個人妖生理性別係男性，但係情況特殊，跨性別人士既權益始終都係要尊重，你比佢選擇，至少第日佢都冇得搵毒果投訴你，話你唔人道

Win-win

再講，入境處既mission提到
We will provide quality service without discrimination and treat each member of the public with respect, consideration and compassion, irrespective of their race and sex

當你拎呢個原則出黎既時候，你比佢簡就正正係尊重緊個人妖對自己性別既選擇

算吧喇，當刻問你答春到咩，睇你點兜

91xx 18/7 in

仲派緊

咁io有無omit point?

me2 13號in 同齋部門自身 btw你in左幾耐？

比佢揀 第日比佢反咬一口咁點算
老連都係跟身份證性別搵人搜
最多都係同佢解釋清楚點解要咁做同埋安撫佢話入境人員係專業既 唔洗擔心

但係咁樣做唔怕跨性別團體投訴？

跟身份證做 比跨性別團體投訴個陣起碼叫做有個legit reason黎解
自己自把自為咁做 第時有咩比人講就好難解釋番件事

如果比board用呢條問題黎challenge, 咪順手話紀律部隊好多時都比人投訴,
但係做咩都唔會滿足所有人, 所以自己一定要有自己既原則, 跟番個procedure去做

interview-wise 咁答應該死唔去既
政府工係咁架啦

我同意你既講法

好合乎你個名

跟程序 咪亂嚟

Interview撞正出差，send左email同機票去解釋，請問有冇師兄姐遇過類似情況，調唔調到？

後段既師兄有多d時間準備，好羨慕

先前好多都係sharply兩星期

咁呢樣野唔係靜係我地知既

I mean 出email時間距離fib多過兩星期

我知阿 我咪就係講呢樣野唔係靜係得我地知

當你係職員，你話呢

想問prelim 即席演講其中一個board 個位李sir (副校?) 有無份做fib?

咁姐係唔call report 係唔會知自己fail fib 定fail vetting ??? (雖然我知大部份都係fail fib)

上年有人話佢fail左vetting 有人打比佢 但唔會講原因?

點*

最多賠一個月啫 扣埋大假 都唔會賠多掛

8500收皮
各位呀sir madam加油
我會努力下年再戰！

Cap 331 section 12有寫
跟佢身上邊部影分係男邊部分係女去守

真心咩
你section邊條睇到呢
我就睇唔到「跟佢上邊部分係男 邊部分係女去守」

我都剩係睇到要由同性別既人搜
身証証上面寫佢係男就男，女就女
會分part?

我呢兩年都有報，兩年都有追post
今年d人騎呢過上年好多...

問左現職佢係咁做 都係想分享下

法例無講入境實際點處理
唔使一口話人地錯嘅

法例無寫 佢話有咁寫 咪錯
咁都有得幫

要考慮既係人妖係唔係屬於雙性別
證件會顯示係男定女
但實際到底係咪可以單單跟曬證件寫佢係男定女去搜
我就都唔知
仲問緊
但個朋友就話佢地係跟身體部分咁去搜
提出下條條列 而條列應該係assume左係明顯性徵同性別係男定女而由返same sex去搜

對於我派膠 對唔住 都想聽下唔膠既野先黎問 同埋比條ordinance討論

Ok sorry

估唔到我派左一條情境題出黎都咁多分析
呢類型題目都應該冷門
我感覺係大 sir 即時諗到
未必再問
好多野都控制唔到
所以, 盡量答

So, need to ask 人妖, and part to part search
Eg. Upper part claimed Female, then one female officer search and one female senior as witness,

Lower part claimed Male, Then on the contrary to do it

By現職

今晚無派？

今日會唔會派到10000

今日一次過派哂佢啦好嘛

認真討論

其實問個跨性別人士嘅方法係唔appropriate
你位現職朋友嘅做法同加拿大嗰邊一樣
都係根據身體部位而搜身
呢個做法本身無問題

重點係實行以上方法前如何識別到佢係跨性別
由於佢地嗰邊係嚴禁問當事人係咪跨性別人士
因為一問咗就好大機會涉及歧視同傷害權益

所以就帶出一個問題喇
唔問又點知人地係跨性別呢？
特別係部分跨緊 未做正式手術 但食緊荷爾蒙藥嗰啲

所以加拿大呢個方法係具爭議性
原因係非常依賴該名入境職員嘅經驗
要「含蓄」地知道眼前係名跨性別人士係好考工夫

94xx收到，19/7 fib

96xx, 19/7

99xx 收到 20/7

敬業樂業的入境處職員

101XX Received

大家加油 💪🏻

20/7 in?

7月3仲會唔會派 上年既最後一日仲有冇

應該會派喇 聽講今年號碼起碼去到12XXX 即係仲有二千個號碼待派 而且之前有巴打講到上年係最尾一日一次過派好多添 祝好運

通常最後一日都係後備日子，以防之前有啲咩做唔切就個日補番。可能真係會無

有無NO. 105XX 打後既 師兄姐收到email??

99xx 20/7 求入group 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有無NO. 106XX 打後既 師兄姐收到email??

之前派筆試，佢哋最尾嗰日都會派，可能今次都一樣。

fib 就跟application no. 派
但fc call (姐係potential offer) 就應該唔關application no 事掛?

11xxx岩岩收到

12:56 email
1111X收到了
7.24 FIB
祝大家順利

115 25/7

有成個月prepare....

又無 第3次了

115xx 1306 收到

119xx 1303收到
加油大家!!!

原來星期六會派 完全無expect 過

鬼叫佢之前積埋哂啲嘢嚟做咩
派到咁慢
咪要OT囉

幾時in

比你嚇一嚇即刻去睇 邊到有呀巴打

我係講如果interview-wise我會咁答咋
但係你話現職係分part守既, 我都覺得好大隱憂
唔通我行埋去話我下半身係女咁你就真係搵個女IA黎搜我咁正咩
個flexibility大成咁 好易出事喎

不如問下你個現職fd佢地內部有冇白紙黑字既指引啦
作為外行人我都想知

問左 應該就無bnw
Officer 就話跟part去搜 身分證上既性別可以有M/F/X
但實際上可以已經變左同身分證上唔同既性別

IA 就話問佢想男定女搜 因為immi 係customer oriented
同埋比佢揀係減低被complain既機會

即你意思係
第一眼判斷完之後
就問當事人攞身分證睇
見佢身分證寫「男」但成個女人樣的話
就問佢想男定女同事搜身？

希望大家成功

我written收皮

想問有fib嘅大家到底點答先過到written?

記得題目係講應否輸入外勞

知唔知大約有幾多人入fib

可能衰MC呢

參考以上網址
填左呢份form,，再交去入境處。
以上做法都跟番上幾年嘅post，所以只供參考。

但聽聞好似係要出左regret email後，先拎到report。

Fib absent係咪會blacklist?

That’s the answer of the assistant
而佢未搜過人妖
Officer個朋友就話會跟parts守
會直接問佢有無女人乳房？男人陰莖 咁樣

7月25

~35日*26人
=~900

上年已經問緊搜人妖

ching 出班未

作為一個officer 做任何一個決定都係睇grounds
咁大家咪諗下到底跟據一個隨時可以反口既suspect意願
定跟據身體部位屬男/女身體特徵去搜會proper d?
冇bnw既野都係睇你既決定能唔能夠subject to challenge 姐

想問下各收到fib既ching 係email 係咪都收GF200既表格？我封email 得填寫指引

你用電話開email？
我用電話開就淨係得指引，電腦開就睇到指引後頁有幾頁表格

原來一定要用window 個相片編輯器先開到，thx

唔講都唔記得...

係因為佢地唔用連登定點 定真係今年少左人考
定少左戈入fib

其實今年少上年一半人考 都幾誇張

上年好似4萬個？

2萬

叫叫春，拜拜offer god

Offer God

叫叫春先 offer god

拜託Offer 神

please

搞網上賭場都做到入境？
屌你呀

offer god

雖然未有耐先fib 但已經好緊張 唉 好驚到時騰哂雞

呢條柒好野呀
年年都出黎放流料
又話屋企識入境校長，又話識入面hr
又話阿爸係警司
今次又識io ia
有理由懷疑佢精神分裂

輸到痴撚左線

琴日星期二有無出fib email?

拜拜offer神

但今年反而收多左人?

上星期六係最後一round派 ？
今日唔見有人報

Offer god

希望快d有消息

Offer God#a

咁快拜offer god..
有冇in 完嘅人講下感想

平常心 做自己 準備自身問題

相對少而簡單 大路野 不過都係因人而異

有冇人分享下校長board successful cases

請問大家如果喺GF200有啲section無資料要填 (eg無繼父母)，
你地會每個格仔都填N.A.？定留空成part算？

對角劃條線刪左個session ,再寫NA
其實填左識填果d 先 錯左佢會教你改架啦

In 完board b 加我tg beastshi

十幾個人now

感謝

如果報過太多政府工，唔夠位寫點算

知唔知佢地會唔會睇埋之前份gf340？定係淨係睇份gf200？屋企之前有啲事我報名時寫左另一個地址，宜家填gf200想填返屋企地址。

兩份互對 要一樣 可以改

NA完 再另外寫張紙解釋點解你填唔到啦

我同你咁上下case 我印晒所有野出黎證明我有努力搵過佢地

填寫GF200個人心得:
記得搵埋僱主的公司電話號碼(可以係hr電話)。雖然表格無講話要電話，但啲staff要我補番啲電話。想快手填完，建議用鉛筆寫定先，唔要先擦。

sorry可能我俾錯例子，我意思例如我無結婚，就無配偶父母咁樣樣，而唔係無父母
我現實搵唔到配偶無得填

即係如果我「單身」「無配偶父母/兄弟姊妹」「無子女」
我即使填咗NA
都要另揾張紙表明原因？

請問我有無理解錯？

妖填份嘢填到分分鐘準時變遲到

講緊正式入去in個時間

你剔左Single又洗乜再解釋「無配偶父母/兄弟姊妹」「無子女」
唔好化簡為繁, 填左NA就夠

你係對完抄完先至in？
我見上面有人係in完先抄份嘢

agger，份gf200好似都無咁嘅要求

應該係in完先抄，有staff對下有冇填錯或填漏，之後先抄兩份。
利申：手腳慢，用左1個鐘抄2份

你知道上面member 嘻嘻嘻嘻 gf340 填Single咩？

噢原來係咁 唔該哂

你本身gf340無填Single?

我預早一個鐘到，希望夠時間

無錯
我個case因爲有後母 而廿幾年都無聯絡 所以先補底寫定解釋

如果我無記錯，當日嘅流程：
(1) 對下GF340嘅資料，同收學歷證明副本及基本法成績副本(如果唔係筆試嗰日考)
(2) 面試
(3) in完，入另一間房。有staff對GF200嘅資料，再抄2份。

如有錯漏，歡迎指正。

GF340 - - > 無需填寫婚姻狀況

多得你提醒 差啲信咗樓上 自己又衰記錯有status
thanks 大肥婆蓮

GF200識填就填左先，唔肯定就等啲Staff 提下，佢地有經驗架啦，仲有大把時間俾你填，可以拎電話出黎check下info，不過電話有機會收唔到。

最尾果頁有得續寫

我真係好on9

如同既有報海關，你地會唔會寫埋落去？

*同時

點解唔寫呢?
先唔講誠信既問題
萬一比佢查到
一世都做唔到紀律部隊

真係好想做到自己既dream job please

每日一拜 offer god

今日in完，加入拜offer神

offer god
offoffer god
offer god

每日一拜

巴打可否解釋下點解入境係dream job?

我一定唔係為左錢先考io

覺得紀律部隊好型, 好想著制服做一個阿sir
入境好多工作都好有挑戰性, 又可以係管制站做野
當然, 好老實講, 經濟, 福利, 穩定性都係考慮因素

我真係好想認識一個人佢嘅夢想係把守關口同搞証件

有無考慮過其他紀律部隊？

入境既工作絕對唔止係守關同搞證件啦

有考慮 但入境絕對係最高priority

嗰icon 出賣左你

我相信大家喺中小學嘅時候都有寫過”我的夢想”呢篇文。
我好記得，個時我劈頭第一句就寫左:
“我的夢想是要成為世界上以能幹和效率稱冠的入境事務主任！”

咁其他紀律部隊一樣符合你要求

舉個例, 你揀女朋友揀有樣有身材性格又好, 好多女符合嫁
但總有details位令你最鍾意其中一個

咁同board講 收硬你

offer God

呢個比喻都幾貼切。最後都係睇邊個女揀您先，咁您就揀邊個

你最後揀邊個 同邊個係你dream girl 應該有分別既

今年會唔會太多騎呢怪

求offer

好事黎 少啲對手

即係個BOARD 係睇GF340 唔係睇GF200 問你?

唔好意思 想問下邊到要寫報過咩工 我剩係見到過去5年就業

gf200 只寫過去5年, for vetting 用

gf340 係所有工作

gf340 除左家庭成員外 其實係detail 過gf200

GF340係面試當日先填

醒起啦 之前填過

你interview咁同校長講
可能佢都覺得你假

可能我太真心膠share sor9

巴打唔好咁講 應該唔少人都咁諗 只係未必講出口

短唔代表收皮既 問左咩

Sure no

終於加入叫春團
offer

校長可否不要收我皮

每日例行三拜offer神

幾係咪完曬fib先出call

跪拜offer god

offer神

保佑保佑

每日一拜offer god

俾人屌足30分鐘

巴打今日in?

Offer神

我都想比人屌呀 想碼佢留意你先

師兄，凡事無絕對嘅，一齊求offer啦

Offer 呀

你唔會想好似屌我咁屌
人身攻擊咁濟
出到懷疑人生

可唔可以講多少少

second low話我讀書廢
塊面果日唔夠訓有d蒼白 頭髮少少長
俾佢話有無人覺得你好女人
類似係咁 但in左30-40mins 由頭屌到尾
出到黎就收左皮
算啦 唔係你既就唔係你

😂😂😂😂 好正入境D FIB

年年咪又係比人屌咁勁之後入左

真心想知講開咩講到second low咁detail
身邊朋友大慨講完讀咩 邊間u 就直接問深入自身題目
即例如問性格 答一兩個形容詞就插到暈咁樣

嘩，drill埋你讀U個分咁chur既...

你份gf340 有寫
入門口前又要交transcript 同證書
你估佢真係無睇咩

咁快要transcript?
我唔知放左去邊，知唔知如果揾唔到可唔可以之後先補返

Should you have any enquiries, please contact the Recruitment and Training Research Section at 3693 8166 or by e-mail to RTR@immd.gov.hk.

而家咪問緊本身講開咩囉
我朋友top up second low都無俾人針呢樣
寫咗就一定問嫁喇咩

自介緊讀咩U 都可以即刻疊聲問
不過師兄你咁有氣勢 無問題啦

我都想俾校長chur下，兩年都 board B
offer God

G200 真係漁翁撒網咁報過好多政府工喎 點會記得晒

我都係 一寫哂真係唔知點拆

要搵點會搵唔到 integrity 都無 比人抽中你成世都唔洗報

大家咁話喇 多謝鼓勵

有啲apply完，連證明收到你封信嘅回信都冇

部分唔接受online申請 要寄信
咁如果成四五年前寄信嘅
真係可能會醒唔起
醒起有個動作 但醒唔起份工個名

係
GG

[member] 我諗大家都實會有漏 盡力啦:~( :-( [/member]

把口啷過油係好事定唔好事！

睇你有冇分析能力姐，你奶晒鞋底一味話岩更加唔會請你

我記得佔中時好似無開槍，只係發射催淚彈(算唔算開槍？) ，係新年旺角嗰單先有開槍。
佔中係七警案，同用水槍加胡椒噴霧。

係度叫春既朋友係咪好早in 左?
唔知第一班幾時有通知呢
等到頸都長

有發揮啦呢d 問題
我都想俾校長問下時事

每日例行三拜offer 神

希望大家早日有call，齊齊入班。

offer God
我想同大家一齊入班

希望唔洗收皮

傾閒計interview留名

fib中文問多？

英

Offer please

Same gg

I wanna be an io!

OFFER神！

大家返開咩工依加？係咪低人工先報入境

好靜....

做護士 主任人工係高d 主要係想轉換環境 希望前途好d

幾時開始派

估計in哂所有人後掛，今年都無分batch 1同2派fib。

順序派 上年都係咁

Offer god!

Offer god please

其實fib時阿sir 對你有無興趣好易feel 到... 唉
下年都30歲了 30歲仲試唔試?

有無例子

每個問題問兩問就好似唔想聽落後咁 就落下一條

咁叫有冇興趣 ching考第幾次

校長？個friend話每個問題校長無比佢講多過10秒

好似好多人都咁 連收左嘅都係喎 真係好難估

岩岩追完2017啲post 真係好撚大壓力

今朝考完，真係壓力測試

In成點

考第2次 兩次都有fib

offer神啊

問嘅嘢好多都同預計嘅差唔多，自身同處境
追問同打斷嘅節奏好快，真係考反應

都係校長？in左幾耐 睇落幾有信心wo ching

每日例行三拜offer 神

校長啊，半個鐘

點解咁講？

係咪多數自身？

上網打校長個名 張定基 就知係咪

係咪姓張？
係嘅話，見你嗰個就係校長。

依加只係7月頭

都差唔多一個月

校長

今年會唔會8月call?

校長 offer神

你就好啦...我15分鍾就完左喇

叫叫春，求offer

上年頭批in係咪都係等兩個月左右call？
我估等兩個月差唔多，感覺今年好似快手過上年，本身都少左成萬人報

唔使咁擔心啦 15分中係有冇追問先

係情景有追問...其他問完就下條喇...

fib 就係順序派

咁入班offer 都係順序????

每日例行三拜offer神。

IO offer god

有無人知邊日係last day fib?

最遲嗰日fib大約係 25/07，睇番前面啲post。

tam sir 已收我皮

How??

Tam sir chur爆左你？
定係in得太短時間？
可能柳暗花明又一村

詳情點？ 今日都board b 感覺無咩野幾輕鬆下 問下你有咩興趣咁 係唔係壞事

再講多少少tam sir board
氣氛好輕鬆，情景都有不斷追問
多自身，有部門無時事，in得唔算短時間
係衰在把握唔到機會表現自己

上一批出曬班?

下個月岀埋上年尾班個批

拜offer god

幫男朋友拜offer神

春~~~ tam sir高抬貴手 鬆手啲唔該

好多人in tam sir

屌 兩星期後in 好撚緊張

今日in 完校長 同大家一齊拜

In成點呀

Last dsy fib 係幾時

想問朝早第一個見係九點 ？

08:30

我見個個都係20分鐘左右
問d野唔難咁囉 唔chur 可能收了皮

拜下offer god先

OFFER神

offergod

Offer 神

唉呢幾日諗返fib都好大壓力
咁辛苦入到fib又表現得咁差
明明平時講嘢都無口窒窒騰哂雞

In校長？我都前幾日in完 感覺好平淡 nice到爆冇chur過

究竟佢哋係以咩準則決定nice定harsh咁去對待個考生
會唔會關筆試成績事??

好大機會
寫文高分咪nice d, 你受唔到氣 起碼支筆好留係部門有用
合格既咪harsh d 睇你應變同對答 醒唔醒目咁

利申 9up

雖然你話鳩嗡 但都有道理 不過又真係冇路捉 有冇其他巴打又係冇咩點俾人chur?

Board B Tam Sir
都係好平淡，太平淡，平淡到無嘢表現到自己

你地係 batch 1 or 2

2

我覺得係
我嘅英文部門題係有睇過吓個網都答到嘅淺題目
不過問緊中文自身題時阿sir突然轉英文問自身，我諗佢又係考反應掛

想問下大家in 左幾耐， 我in 左好耐係咁俾人窒

1 ar

感覺已經等左好耐

等到骨枯

今日in完tam sir
God bless me

咩環境

tam sir 都要喊?

半個鐘
你咩board?
我都想俾人窒

有無賽後報告

答唔答到野先不過

揾嘢窒下你睇你反應啫，唔洗灰嘅

我覺得佢哋已經準備好不同嘅套路，睇下當時佢哋心情，就攞邊套對付我地，所以永遠捉唔到路。
如果捉到路嘅，我地應該坐緊board in緊人。

誠心求offer

最近IN既巴打係唔係都無時事題
我記得BATCH 1開頭有巴打分享過問貿易戰 好重口味

屌 做咩唔問我貿易戰

係咪叫是旦啦啦隊嗰條友講
要小心啲佢
成日放流料

唉 我覺得冇可能有call 但又ff有機會 真係好難捱

same 結果都係有排等～

你覺得in得唔好？

應對唔好

情景題？

自身問題幾好但情景應該答錯左晒

情景題 佢唔預你答得好好啦 佢chur係睇你反應 用common sense答就夠 有冇係咁追q逼你？

情景題有 但我答得好差下 諗到好攰

offer God
call me please

我加咗beastshi但無覆我無加入group

話說嗰日阿Sir知我報咗海關
問我海關到咩stage
我話fail咗之後佢就寫底咗
諗返起就好不安

In完校長board 比佢笑笑口屌到落尾
本身叫我走 我開門果下又同我講野 企左係度講多幾句先走
In左35mins左右

你應該幾出色

太柒 由我啲頭髮眼鏡屌到個人冇紀律

我都有，但係係屌我矮

頭髮屌你長定染？實會搵啲野屌下你 in成點？

巴/絲？

矮都有得屌？人生攻擊喎

其實我係最大路既分界頭 佢話我標奇立異 不過好後先屌 可能想睇我反應掛

知唔知我最唔滿意你啲咩？
我：頭髮
Side board: 同埋眼鏡呀！！！！

今年多唔多女仔考？

絲

我in個段時間目測都好多下

追post見過有個入咗班嘅fib嗰時都有俾校長屌過矮
可能巴打有啲機

仲要屌我住得遠
：嘩你住xxx呀？咁你大獲喇，知唔知點解呀？
我：啲管制站好撚遠
：咪係囉咁你點算？

你應該in 得幾好先咁樣玩你

Btw 你準備左幾奈？
準備既野多唔多問？

其實都預左會屌呢樣，本身都prep左要點答
佢又戴晒頭盔話唔係歧視，只係笑住咁插下

巴打有機 聽落似請左咁

接近0準備 所以部門題含含地撚

佢有冇屌你準不足

自己知自己事啦 依家搵緊其他工了
佢仲要屌我讀啲柒科 話佢地唔請我要去賣漢堡包
不過in完就覺得真係隨緣 雖然好想佢請我 但真係太多野控制唔到

咁又冇 我之後答果啲部門同自身野都滲左啲我溫左既野出黎

見完譚sir
部門野唔太識
情景題基本野
大量自身
7個字出返黎

同我一樣

答錯部門野係咪收硬皮

巴打都係校長board? 分享下

我地一模一樣
又係in左30-40mins
又係屌差唔多既野
一齊墊屍底

唔會啦
會叫停你即係走果陣仲有野想知
起碼對你有興趣先
留名等巴打上黎報喜

有朋友係現職。佢話基本部門嘢一定要識，代表你有冇誠意。刁鑽部門嘢預左你唔識。

35分鐘都算見得耐喎

真咩
走個時佢問我：
點解隻錶帶右手
好多男人都帶左手

我：因為我左手寫字 帶左手唔方便 會係咁撞到張枱
佢：哦 好啦 你走得架喇

我有兩條情境 其他一樣

答完有無follow-up?

Yes and 被屌因為答得唔夠好
Branch 背曬比佢

Same
Same

望係咁望
校長我應承你俾我入到班我真係乜撚都唔quit

我嘅部門題好大路
不過有follow up

你做左d咩話你無紀律?

無 但狂問 問曬老豆自己女朋友

Travel document

In完不安已 只能拜offer神

係咪嫁

佢好似個個臨走都睇一睇張相

有比相架咩? 我無

考體能前俾

佢真係有資料知你報左海關？ 定係你自己話佢知？

GF200 對資料要交

我唔肯定佢有冇望我份gf200
不過佢問到出口我又無必要講大口呃佢

巴打上年有CI offer?

搞掂啦咁

早上一拜 offer god

上年有叫交近照 最後無call

好彩你係絲咋
係仔就

有男仔fd 上年16x都入到 應該唔關事 15x就唔知啦

想問下fc會唔會check埋公司戶口，開過間公司比稅局罰過錢

唉屌 仲要我衰leadership
好柒 點兜好呢

Fail 左咪好，唔怕你quit

見過15x madam pop

cap115 cap331係咪要背晒去

是鳩但啦俾我入到乜撚都同佢背哂

唔背熟唔夠誠意

希望大家快d有offer

想問下er fc bc vetting 既次序係點？

Thanks巴打！仲以為佢要我填HR電話即係要hr添

上年洗唔洗填hr電話?

要

Btw Offer god

batch 2 tmr in
部門野都未溫好

溫左既話你答情景題可以跟返佢地做野既指引去答

應該7月尾啦
outsider 應該8月先開始call了

應該差唔多了

唉 今年無咁多人考 開得幾班就....

唔計insider ?

屌唔撚係掛？

Btw考佐既巴絲打都已成定局 慢慢等下 而未考既加油！

今年得~1000個fib 如果請200個其實機會都算高

新聞寫請169個 大家加油

所以有時好嬲自己
明明少咗人報又請多咗人，但fib又唔爭氣搞到成pat屎

請1000個又好請10個又好 咪又係咁考 係你就係你既 唔使咁執著請幾多個 因為你唔會估到

Exactly

我覺得去到fib 都算係一種肯定 其他野順其自然

本身話7月頭出...睇黎冇8月都唔會收到消息

有時未必係你既錯 諗定點解釋就得 我背景都好差好差 預左比人串到爆 加油

Offer god都唔洗拜，就係sad到連呢個post都唔想入

why

都係自己in得差，潛水算

我都in得好差 一齊冇call

一齊收call !!

佢哋有啲人尋日入左班，7月入晒班後，8月開始call outsider

知唔知啲call係跟分定fib日期打？ 係咪會有waitinglist?

當8月開始call 通過call幾耐？

Offer

咁即first batch in 係十月都可以收到 call?

官方公布都話請160人，最後出嚟一定唔止呢個數
今年fib嘅真係lam lam了

不過我都認同今年係最後一水請咁多人
15+16+17年加埋都請咗600-700人左右
港豬噢 蓮塘 高鐵 今年都開 （好似係），之後都無新control pt落成
就算下一年出新身份證都未必再要咁多人
酷刑聲請同退休潮又接近水尾
再請多人我諗要等三跑

如果Call fc bc過左自己candidate number, 之後會唔會call翻轉頭？

in完tam sir 收皮lu

想問下 仲同時報左CSD 同 消防, interview果陣 考官佢地會唔會知道多重報考?

唔會收到

首先 表格gf200你要寫明你報過咩政府工 你既然寫得出 考官in你嗰時一掀到嗰頁就會知道 呢點好容易聯想

但如果你問「如果我唔寫 個考官又知唔知多重報考？」
其實呢度唔會有人答到你
就當有人自稱係現職 答「唔會知嫁」
你又敢唔敢信到十足？

其實有心考 係咪會睇下官網？
同埋fib 重有幾日就完 而家先問？

張定基校長

有冇chur 好多自身

絲打反應快

聽落似校長board

大家聽過最差既interview 但都入到班既例子係咩

屌唔識答唔識算

係咪勵志故事嚟

巴打今次衰乜？
你好似考左好多次下

我都直接sorry sir左

最後2條直路，齊齊加油

邊兩條

依家入班撞正加人工，升到390000一個月

offer

今年Fib到25號 就到尾聲了 上年8月1開始fib 10月中call人 今年6月7開始fib 仲要小人過上年咁多 應該8月頭開始call 過下過下又一個星期 batch 1既記得睇電話 加油！

即將進入神經緊張區

春呀春~offer神~

我一定唔會有offer

Why

又燈

Offer offer of of fer

咪咁灰啦

大家咁話

燈埋我

早拜

仲有5日in完

午拜

Offer god[black][/black]

日子好漫長 好hea

晚拜

其實有冇nice board最後入到班

有呀 睇上年post就知 應該唔關nice harsh事 係睇你答題應對

下次成3張野仲再唔再報好?

跪拜offer神

早兩日board b
部門題唔識
情境題madam話你拉唔到人架喎
自身答得麻麻 30分鐘
灰了

又唔係太chur 無亂屌既
又問埋我平時做乜 養乜狗 都唔知係咪唔知問咩所以問呢d

準備開新post